整親膝頭而家行路痛痛哋

前排好似整親個膝頭哥
而家行路嗰時膝頭同對落少少嘅位都有少少痛
上落樓梯就好痛
會唔會係整親條十字韌帶

可能斷左線帶 因為斷左自己唔覺架
檢查穩陣

唉